如果解放軍射殺警察

如果國家發現警察打市民係為左發動攬炒，目的係威脅國家安全，解放軍基於國家安全要入黎射殺警察，市民應該幫邊邊？

愛國愛党，支持解放軍

支持

支持解放軍嚴政執法

強烈要求解放軍出手

其實真係矛盾....
江派習派係到鬥...
你想習派出解放軍定再比黑警打.....
我真係就來痴線.....

如果習包子想拎返面子
唔該而家出來，解放軍公開處決香港(黑)警。

成日縮系個營入面唔知仲乜鳩

當然係坐係屋企，精神上支持警察
解放軍打完就文宣老美話中國正式違反一國兩制

一箭雙雕

同時八國聯軍喎
等美國用航空母艦撤僑 之後留係台灣唔走

點解要幫

唔使諗一定支持解放軍 屌你老母香港警狗自己人打自己人 俾外人打起碼make sense d

支持解放軍啦梗係
警察condom黎
唔洗理

其實都幾撚肯定班速龍狗失控
上面知道應該都好撚嬲

你都on9
到時誰大誰正確啦，梗
係幫解放軍